頂住咗啊

呀呀呀呀頂住左啊

咩料啊

周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住左 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~~~ 」